【半力就夠贏啦垃圾車】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

自信topic通常.....

你姐

成日都想問北倫敦旅行團個po同依個有咩分別 見有啲手足兩邊都有蒲開

on9達

雲加

乜撚野topic嚟

好正呢個topic
星期三夜晚應該有90%機會輸波

佢冇加標點

半力就夠贏(阿)啦,垃圾車。

贏波 = 阿仙奴半力就夠贏垃圾車

豬波 = 垃圾車半力就夠贏阿仙女

假圖

不敗

咁阿仙奴輸左姐係連垃圾都不如

呢個唔洗講
愛狗帶係咁上下

David James去獌只係15m

Arsenal fans sporting ‘Henrikh Mkhitaryan’ Arsenal shirts are stopped by Azerbaijan police

著MK波衫都比人截,仲話比MK入境
溶左佢都似

臭燒

Arsenal's practising penalties. Ozil just tried his 'chop' finish but bounced it straight over the bar.

Topic好波

聽晚買轟拎冠軍
怕和波唔敢買轟主勝

大棍啦

難得醒一次

截完打返一身再逼佢除件波衫都仲得

奪冠有望

原來雲加扭過施丹全屬FF

【Now Sports-體育】網絡上盛傳阿仙奴前領隊雲加於慈善賽扭過前法國球王施丹，只是Twitter上有影片證實，其實是施丹從後將雲加的皮球搶走。

周一在法國西南部舉行了一場由足球及欖球傳奇人物出戰的慈善賽，其中雲加（Arsene Wenger）與施丹（Zinedine Zidane）都有份落場比賽。有攝影師拍得一張照片，雲加於前面盤球，施丹在後面追趕，更令網民發揮幻想力，指雲加當時以「告魯夫轉身」扭過施丹。

只是Twitter上便有人上載了當日比賽片，撕破了這個幻想。只見施丹在右路進攻時被阻，皮球落到雲加腳下推進，之後施丹從後施壓，近距離下攝影師便拍得此張照片；及後施丹更將皮球由雲加腳下搶走，所以雲加以「告魯夫轉身」扭過施丹只是網民的幻想，果然於網上有片才有真相。

相關影片：

圖片來源 : ©AFP

負評左

樓主不代表我

垃圾蠻族

樓豬=阿POST老鼠

我有錢過佢好多

次次笑住練波都好易出事

車路士

廢撚到 細梅射算啦

背刺狗

mk

ozilbounce黎

半場topic:躝啦愛狗
完場：下年再努力

真係自信

臨訓前先搞點一單生意

又fat
中產狗

12碼名單:
Ozil
Auba
Laca
Xhaka
Torreira

拖->細爆
Laca->黑b
Ozil->2&B

我唔識樓豬

又fat fat

Son 7 特別版

uefa champ special

牙ryo肌肉自拍寫真

真係好撚sad 你老母 仲要group 重要既野講三次 xxx開鋪 你老母
自問對你班含家剷 唔錯 大專大學 d同學真係狗黎

屌那星車路士歐霸未輸過入決賽

9勝3和 0敗

阿狗對Bate都可以輸

我地愛蛇 超強

你有冇閪牙

咁係咪入決賽？

無 你老闆 我要發圍

若要成功，必先自宮

決賽好似屈福特咁比人炒6:0

拎歐霸 準備恥笑雲加 廿年一個歐洲杯都無

強在哪？

就憑愛sir條垃圾？樂觀sir

將來多佢地幾百倍身家就得

我哋愛蛇歐霸決賽未輸過

就黎輸

收野了

我以前同同系嗰班都唔好

開始緊張

阿仙奴 終極之戰
擔心到失眠

準備聽晚九點訓，睇完波直落第二日

好擔心

買咗對家先lo

又冇得放

鬥士

就 burnt out

Chelsea midfielder N’Golo Kanté in deep discussion with #CFC doctor just before leaving training halfway through session. Sarri rated him 50-50 with knee problem, but appears worse & his #EuropaLeagueFinal participation v Arsenal looks in serious doubt
@bbcsport_david

雷斯同希古恩訓練個陣鬧交,沙利嬲到掉帽走人又玩心戰

6c

生產力

你冇

反緊工牙=_=

kyle比你地撚到癲左
而家係cc台出post

卡叔tag埋轟仔

返通宵訓教是常識吧

同你都係中國人

血濃於水

越黎越多對軌不利既消息，就越覺得對面會踢到曉飛
好似前年阿狗FA咁，傷哂條後防結果全隊爆seed

爆屎渠就有得爆,基本人腳質素無得呃,除非基佬爆seed

原來雲加扭過施丹全屬ff

【Now Sports-體育】網絡上盛傳阿仙奴前領隊雲加於慈善賽扭過前法國球王施丹，只是Twitter上有影片證實，其實是施丹從後將雲加的皮球搶走。

周一在法國西南部舉行了一場由足球及欖球傳奇人物出戰的慈善賽，其中雲加（Arsene Wenger）與施丹（Zinedine Zidane）都有份落場比賽。有攝影師拍得一張照片，雲加於前面盤球，施丹在後面追趕，更令網民發揮幻想力，指雲加當時以「告魯夫轉身」扭過施丹。

只是Twitter上便有人上載了當日比賽片，撕破了這個幻想。只見施丹在右路進攻時被阻，皮球落到雲加腳下推進，之後施丹從後施壓，近距離下攝影師便拍得此張照片；及後施丹更將皮球由雲加腳下搶走，所以雲加以「告魯夫轉身」扭過施丹只是網民的幻想，果然於網上有片才有真相。

剩係世三都夠撚我地喇

星期三&高狗&愛狗我屌你老母呀

屌得好

ching好波

支那 港共 屌你老母

要返工

中國人.jpg

果個我個fd黎

尋晚發夢阿狗然2:0

見到有報紙話阿狗對葛斯有興趣

預左輸

咁小

艾美利唔保證施治踢正選

【Now Sports-體育】阿仙奴周二舉行歐霸盃決賽的賽前記者會，領隊艾美利指球隊對車路士沒有優勢，又拒絕明示施治會否正選。

已經3次領軍贏得歐霸盃冠軍的艾美利（Unai Emery），今季轉教阿仙奴便打入該賽事決賽。周二舉行記者會時，他被問到會否讓門將施治於生涯最後一場，在決賽倒戈對車路士時便未有正面回覆。

「我很尊重他。他是一個令人驚嘆的人，先是作為一個人和作為一名專業守門員。他值得信任，其職業生涯告訴我們他是一位紳士。他可以正選或沒有正選，到時我會再作決定。」

當被問到與老對手車路士交戰形勢時，艾美利便指球隊未佔有任何優勢：「我認為沒有。車路士之前在賓尼迪斯帶隊下曾贏過歐霸盃冠軍，所有球隊都想贏得冠軍，亦想打入歐聯。」

另外，中場格列沙加坦言球隊希望為領隊艾美利贏得個人第4個歐霸盃冠軍。

【星球人】基奧特圖倒戈爆「廠」：我係藍血

【Now Sports-體育】18個月前，「銀河唯一」基奧特仍是阿仙奴的球員；18個月後代表車路士，力爭在歐聯霸決賽射破前東家，當大家在這決賽聚焦於「無間」施治，可別忘記這位血液已染「藍」的倒戈兵。

32歲法國前鋒基奧特（Olivier Giroud）效力阿仙奴5年半，射入105球，贏過3次足總盃，上陣場數達253場，卻像從不被「兵」迷所愛。6呎4的基奧特沒有細膩腳法，來到車路士後仍是後備殺手，主帥沙利正選寧願用上艾華路莫拉達、希古恩甚至以夏薩特移前，法國人在本季英超上陣27場，只有7場列正選，射入兩球。

然而，基奧特效率驚人，本屆歐霸盃迄今射入10球，與法蘭克福前鋒盧基祖傑並列射手榜首位，只要「銀河唯一」今仗再有入球，即可奪佔賽事神射手榮譽。

他賽前大談倒戈感受：「我從來喜歡與前效力球會對陣，這將是艱難，但你得先把感覺及回憶放一旁。我享受花在那兒（阿仙奴）的時間，那是我生涯重要的部份，我在英國所效力的首間球會，但現在我感覺血液染藍，一如在國家隊一樣，藍色適合我。」

如果加上助攻數字，「銀河唯一」在歐霸盃特別醒神，平均每79分鐘便為藍軍直接或間接製造入球，包括直射罰球入網。對上8次與阿仙奴交鋒，藍軍僅得1勝，當中正選莫拉達、已不在陣的迪亞高哥斯達及巴舒亞伊都未能有效助球隊爆「廠」，或許法國人會成車仔今場決賽的成敗關鍵。

【星球人】施治終極無間？

【Now Sports-體育】周三由阿仙奴與車路士合演的歐霸盃決賽，無獨有偶，雙方都有一名在英超不受重用，在這賽事卻長任正選的倒戈球員，其中阿仙奴門神施治尤其爭議，他賽前比較兩間球會時，聲言在阿仙奴的爭冠壓力不如車路士般大。

阿仙奴早前先後淘汰拿玻里和華倫西亞，殺入決賽惡戰車路士，37歲捷克老牌門將施治（Petr Cech）計劃季尾掛起手套，故這場決賽可能是球員時代的告別作。然而，由於早前傳來前效力球會車路士擬向他提供職位，引起極大爭議，不少「兵」迷促領隊艾美利棄用這位賽事一直任正選的捷克門將，艾美利在賽前記者會亦不敢作任何保證，看來舉棋未定。

倒戈相向的施治賽前比較兩間球會，他說：「或者說來奇怪，我覺得阿仙奴陣內的壓力不太足夠，雲加是真正的紳士，討厭落敗，但輸了也會保持紳士風度，這是過去我未經歷過的。」

「效力車路士時，一旦輸波，更衣室如葬禮一樣，人人臉如死灰，主場輸波更不在話下，壓力來自四方八面，每場比賽都有。」施治顯然覺得兵工廠需要多點壓力，才能化成爭標動力。

效力藍軍長達11年，施治贏過4次英超，至2015年加入兵工廠，僅奪得足總盃1項重要錦標。

所以冇咗偉拉呢啲痴線佬，隊波就收晒皮
垃圾雲加

Bild+: Götze is having second thoughts about signing a new contract with BVB following interest from #AFC.

原來成隊希蠟國家隊拍片支持papa千零萬鎊買咗成個國家球迷

RAC1: #AFC and West Ham are in a battle to secure the services of André Gomes whose price-tag is set at €30m [via @gerardromero]

Emery on Arsenal’s need for a league title: “I did not promise titles, I promised to compete. What Wenger did in this club was very big. He managed to give a touch of quality to make the game more fluid & colorful, but little by little, he lost the competitive gene.” #afc

阿狗出年又打歐霸

新牛奶 玻璃人

蘭奴上

Ag正

放咁多煙幕，賠率都熱過妓，兇多吉少

Schalke Daily
‏
Schalke Chairman Clemens Tönnies wants to bring back former Schalke player and Knappenschmiede graduate Sead Kolašinac.

There are still many questions whether Kolašinac would fancy a transfer back to Schalke and if the transfer is financially possible. [Bild]

車有世3一定熱

我地梅屎一對一零封世三啦

辣殺車 又不和？
練波練到 沙利走場

過埋今晚直接辭職

kepa 代領隊

自信通常都收皮

秒殺愛狗

好期待今晚！！

疤狗棄卒

好撚緊張呀一定要贏

我地練波成班on9 仔
對面個氣氛就差到咁
比比鳥個on9仔無得練波都換哂衫搞事

好撚緊張

阿塞拜疆仆街死

負皮左自信假阿揮手

24

攞去

妓全場壓住打
結果俾世三兩下反撃搞掂

又黎

歐霸決賽版599

好好搵？一隻套賺幾多

咩山2牙

輪換用
無乜價值

垃圾topic 樓主我屌你老母

對面多不利因素

球員球隊IG 自信滿瀉

「Feeling good」Training

on9 topic

根據往績輸波機會率 >95%

【 間諜：在阿仙奴踢球壓力太小，車路士可不是這樣 】

間諜接受泰晤士報採訪：

“這可能聽起來有些奇怪，但我真的覺得阿仙奴更衣室內缺少足夠的壓力。雲加是一個很溫和的人，就像他一直痛恨輸球一樣，他也一直堅持以溫和的態度面對我們。當我們重複著贏球-輸球-贏球-輸球循環的時候，他依然會保持紳士。”

“這要放在我以前所在的球隊可是不敢想像的，在車路士，當我們平了一場球，更衣室的氛圍就變得好像一場喪禮，那種感覺真的很糟糕。那種感覺就像是在說'天啊，我們在主場居然沒拿到三分！' 這種壓力來自每一個球員和教練。自從我加盟車路士，這種壓力就時刻伴隨著我們。”

“我覺得，每當阿仙奴非贏不可的時候，我們總能贏下來。17-18賽季最後幾場聯賽，當時球員們的壓力非常大，我們需要贏球，我們就真的贏下了最後所有的聯賽。不管我們最後排第幾，在壓力下，我們確實贏了下來。包括足總杯決賽和一些強強對抗的比賽，當我們置於壓力下，我們就總能贏球。”

“本賽季，我們客場1-3輸給了雷恩，我們知道我們必須要在主場贏球逆轉，因此我們做到了。我們面對那不勒斯，所有人都說我們客場踢得跟屎一樣，但我們贏了，就像是在對有所有質疑者說'怎樣，現在又怎麼說？' 對很多球隊來說，處於巨大壓力之下往往表現失常，但阿仙奴剛好相反。”

“我真的覺得我們丟掉的大部分分數都是因為我們沒有給自己足夠得壓力。本賽季我們被愛華頓暴捶得比賽，我們知道我們贏了排第三，輸了還能排第四，所以我們輸了。輸給狼隊的比賽情況也是一樣。在阿仙奴，總有一種氛圍'好吧，這還不算世界末日。'”

“我真的覺得這就是我們丟掉分數的最大原因，球員們認為丟一些分數還不至於世界末日，實際情況並不是如我們所想。我們每一個人都應該給自己和隊友施加更多的壓力，這樣會讓所有人都思考得更多。我覺得這是阿仙奴最應該做出改變的一點。”

比哂說話愛蛇聽

希古恩練波時同大衛雷斯好似嘈交咁
係未要內訌

但佢講得岩

仆街發夢比車炒

慘

agger 求gif圖 世三半場1打6亞仙奴都入波高基連自轉360

要阿狗蝕讓不了
一定要貼人工比佢先走到
仲要搵過隻閘

屌你老母死愛狗

肯定扮晒野
干堤,RLC,魯迪加傷
又不和
邊會決賽前爆咁多野出黎

on9 topic , 轉過佢啦

得罪講句 車7打11都夠贏

cls

到時就神奇復出ga la

推爆post啦 topic:亞仙奴 愛狗躝

kante出唔到我切

都唔明軌點解咁驚輸
又有前4，壓力又細過我地，牌面又高過我地
賽前攪咁多古惑野都唔知做乜鳩

暗屌雲加

今晚又要捱通宵

車歐戰決賽勁到 12 13 歐聯歐霸冠軍
亞仙奴？ 06亞軍

CLS

車 12-19 都贏過英超 歐霸 歐聯
亞仙奴 ？06到 bow得3個fa cup

歐超盃幾時踢？

亞軍有得踢歐超盃季軍賽？

身着米希達恩球衣的球迷在阿塞拜疆被警方盤查。

係咪打老婆ching?

好難搞 雲加時代後期就係咁
成個球會都係啲球技唔差 對勝利無咩執著 享受足球既球員
想奪冠既就送走

一睇就知係大陸人 大陸人洗驚你地

炸強都未驚啦

Hazard Giroud Pedro

Kante Jorginho Kovavic

Azp Luiz Christensen Alonso

Kepa

屌打

每個位都贏牙狗

吳京會幫拖

點睇Amn vs hazard數值 6x vs 9x

Fut可以食卡

今晚阿叔會比世3爆過幾多次

出埋間諜 中龍就入波

細梅輸到又走場扮傷

呀叔夠快，頂得住嘅

zaha都守唔住一推就過

沙夏係中下遊球王勁過世三

zaha堅勁

就算係boss, 都hihi

今晚亞仙奴可能發生既事
1.Kos紅牌
2.細梅自爆
3.細梅走場
4.細梅/沙卡送penalty
5.拿羊門前飛機
6.細爆臨危受命正選

K6 og

Ozil大賽潛水

阿塞拜疆全國比支那狗屌

牙間助攻

sor忍唔住又貼

報恩

得地有g12

ching 今晚用咩link

g12,pedro,hazard 決賽幸運兒+大賽球員點踢

now有得睇

259黎

跑多兩步扮救都懶

出leno撐愛sir
89分鐘出cech is OK

NowE one day pass~

Join 2&b

電腦都得？

歐洲聯賽冠軍盃 & 歐霸盃 2018/19 - 1日賽事通行證
港幣$88 / 24小時

咁貴

歐聯歐霸都有 or 其中一樣

2個都有都抵屌ga

港幣$88 / 24小時 1日賽事通行證

我估係睇一場既價錢
睇埋歐聯要買多次

好似無上水
我都想join 佢

閒日想搵fd睇波都難

It's almost time for this week's first European final 🙌

The Europa League final goes down live across BT Sport tomorrow night 🏆

係咪呢個youtube channel會live?

點會...

照字面解係喎

通常都鎖區

羊今晚帶帽勇奪歐霸神射手

訓醒未

拿卡3a 羊3g 100%

早幾年都有, 限英國IP, 有VPN就睇到, 仲要1080p定2K

究識
整左歐霸case未

好清好順 最衰要vpn

基本

easy, dl個vpn app咪得

係就正有無ching 研究下

唔駛研究 上年冇用過咩

諗緊典整

之前都係搵link

等幫襯

免費果d其實唔會load到1080一係買一係有d可以試用7日

想買轟冠軍case

但我記得好似求其dl個vpn睇 都睇到1080
可能記錯

dl定20個vpn app
邊個入到睇到清既咪用邊個

好多收費vpn有幾日試用

邊間酒店有得睇想book

Acestream果d搵link唔得咩

acestream 一到大賽好lag 太多人睇

Aaron Ramsey intends to break off from a family holiday in Portugal to travel to Baku in order to support Arsenal in the Europa League final.

topic好能高質

今晚踢？

系

唉豬硬

都預左佢實縮沙

好貴喎 一日就88$

今晚車狗贏硬

用VPN睇YOUTUBE LIVE算

如果你本身有買星級體育組合可以免費睇

Ag屌打xhaka啦

無咩睇佢踢波
但上一場阿對愛狗 佢中場幾sharp

死淨把晒口

過埋今晩 阿記金剛棒又有新圖

佢有中中要有既意識 亦都做到串連
適應埋英超
賣鳩走渣卡買佢fit撚到

鏟sir

呢個價抵過果陣沙卡好多啦 又唔洗人逗住

ag要閪會踢得好閪

係咪去bar

真心痴撚線
佢真係好愛阿記

亞仙奴

__要閪會踢得好閪

得40m 買完得返10m

88連埋r聯？

今晚有冇ching 一齊睇

愛蛇今晚用蘭奴正選立軍威

撐 咪出垃圾間諜

今晚now定有線播？

24小時

全部收費電視都有

阿間咁多野講
是咪 confirm 無正選

今晚有冇手足出去睇？

牙間講得好岩
賽前睇d片暫時都仲覺班撚樣好輕鬆咁。。
自己做球迷都好似仲緊張過班球員
希望佢地今晚生生性性 真係唔輸得

想出

輕鬆輸半場已經輸是常識吧

最緊要係 有托逗住ag踢 諗起都

賣沙卡去國米回血啦
講真 買得ag就係頂沙卡 亦無理由要沙卡呢個年紀做後備丫

「MK」抵巴庫遭警察問話

【Now Sports-體育】不是說米希達利恩不會赴巴庫嗎？被問話的是穿上印有其名字波衫的球迷。

歐霸盃決賽前夕，雙方球迷紛紛抵達決賽場地，即阿塞拜疆的巴庫，而日前有阿仙奴球迷穿上印有米希達利恩（Henrikh Mkhitaryan）名字的波衫，結果在路上被警察截停及查問。經過一會兒後才放行。

阿美尼亞和阿塞拜疆兩國關係向來緊張，今季歐霸盃決賽在巴庫舉行，因此身為阿美尼亞國腳的MK恩在賽前已被恐嚇，最終以人身安全為由，放棄出戰。

不過直至大隊上周前往巴庫前，米希達利恩一直隨隊操練，盡球員的責任。曾效多蒙特和曼聯、今年30歲的MK恩，今季在各項賽事上陣36場，射入6球，其缺陣或多或少影響阿仙奴的勝算。

車路士VS阿仙奴
Now TV 643台30/05 03:00直播
Now E同步直播

九龍定沙田？

我住九龍
但搵唔到人

去茶記搵埋D阿伯一齊睇啦

落去西九搵ryo子

禾地香港機場又贏

疑人不用

新界

有無睇卡叔條片 真阿黎 阿記班仆街生性啲要贏車 阿

咪咁大希望啦 亞軍都幾好

會唔會比人黑

亞軍一定有啦 是撚但啦

都唔使黑啦
轟狗又無野爭 SORRY SIR又走硬咁滯
咁都輸真係球員心態同球隊實力有差距

廢亞

有信心拎 歐霸l9. 屌打咪垃圾

*班

大西北

去定上水屠房等啦
一車車手足好快會入去

我廠最少都有歐霸亞軍

今晚係唔係有睇波團?
真心想join

Me2

去邊睇?

x2

兩度都得

請左假全日 END GAME

有無架步

亞仙奴哭喪區

CALL架UBER 7人車上飛鵝山睇啦
唔計CG有6個位

po9

唔好學埋D 49000 用呢種引抽式的標題好唔好?

樓主賤種confirmed

新會員

今晚要捱夜睇阿狗給人中出

3點深夜閪波

又有生面口入黎屌TOPIC

呢到嘅文化係咁
你第一日上

成70個負皮
實有人會出嚟屌

要睇下2和比

以mk個標準黎計 呢個topic極小事

我廠歐霸冠軍confirm

平時唔入黎傾計 一入黎就屌topic果d最on9
反正你平時都wfc呢個po 咁個topic開你老母做雞都唔關你事啦

唔知有咩好屌

之前嗰啲 空難聯 嘻～ 真係仲搶口

？？？

其他隊球迷(假阿)突然扮真阿
似足鼻祖

早晨

CAP左 輸左捉你死跛佬BINC

關你撚事口，唔滿意出去過個囉柒頭，
我而家屌你老母個閪啊柒頭，
黎我面前講睇下你下半世企唔企到起身

邊撚個唔滿意個topic,6月9出黎添美道同我講

cls引戰仲甘能惡
自信=假阿ok?

到時仲得閒binc
應該討論緊戰犯同反愛

比d信心

好驚起唔到身睇
有冇人可以開波前10分鐘打比小妹叫我起身

咩cup

europe league

唔起身=假亞=.=

加油

上黎我屋企睇啦

邊區

大圍同禾輋都好似有

長途電話

=.=我轟輸既機會系0

有鳩小妹

吹撚啊？

男的也好 不會懷孕

甘能惡

小妹有鳩

一齊射 插到射

黑B宣佈歐霸決賽復出 亞仙奴最強陣戰車路士！

出得黑B都唔方好事

Giovani Lo Celso
勁？死熱狗bid左

其實隱瞞個問題唔會反而影響佢發揮咩

阿都贏到拿波里同華西 無理由會輸俾垃圾車

睇過一場西甲rm對Betis
才華洋溢
利申睇過一場only 最近好似入選左國家隊
但身型薄d

下好出奇? 贏皇馬贏JUV但輸比熱

黑B>>>>拿+羊

Fm好能勁

唔係黑b邊到羊到鏝狗拎fa cup

曲線叫人出去

黑B愛助攻

我同中同睇咋喎 唔可以比佢地知我username

你都知醜

怕俾人知係波台假膠

唔訓

好驚睇了阿狗輸呢場

無黑B無冠軍

有咩好驚 輸緊

又bin愛狗...

2&b真人米8有錢型男黎 上黎撚下班毒撚咋

爺爺仲瘦過我

我上次見到佢上建興洗樓

距離歐霸冠軍仲有14個鐘

阿狗愛歐霸

恭喜車路士獲得歐霸冠軍

收嗲啦

去邊間皇雀會睇

倫敦雙雄一個歐霸一個歐聯
各位可以潛返三五七年

出緊gpa

同市光榮

係咪兩邊都打漏左亞軍

聽日先睇算 陣間一定塞車

出左兩科差fyp

新界西ready

上水屠房等啦

我地大倫敦共榮圈 已經穩奪一冠

First hon

聽朝會見到一車車車狗車入去

熱狗拎埋歐聯就穩奪3冠

早晨
今晚著基佬好定我燒好

擺明沙田啦

著基佬驚你走唔到

Mk

著cg
贏輸都比人圍

沙田無皇雀會

屌奶星

娛樂城篤波果到？

瀝源

轉場，去pacific

娛樂城咪有囉，傻閪

約左幾條女返屋企睇

果間叫沙雀會

禾過黎係隔離打飛機OK?

你對住個mon 藍衫朱蛇打咪得

唔好推

你幫我含我唔叫女了

係咪真係有手足想約出黎睇架

沙田邊度有得睇？
今晚二奶度過夜

傳說有手足擔遮踢波

吊喇星, 阿PO D手足有錢到包二奶

笑撚死

@唔怕老婆打我

邊間醫院？

想偷走出黎睇波

喂我ok嫁

Tg

而家先book full9哂啦

有閪人閒日3點出黎睇波
飲酒都小啦

同女睇波真係攞苦黎辛

今晚bar pacific 不見不散

想自己落kt果間睇

有幾條女陪我睇開波、識波架

揸佢對波好過啦

喜殷

邊間先

佢包晒咁多間, 行過去講暗號就入得

Topic=暗號

今晚又俾uefa黑哨
開波10分鐘俾紅牌拿卡

Cech紅牌報恩

希望今晚有鏡頭捕捉老婆狗

去埋啲狗屎垃圾地方踢 真係ON99

阿記版金鐘圖

睇阿仙奴先係真球迷

Ssp

開始有啲緊張

搞到MK無得踢

宇宙商場附近

歐聯先J得

幾錢

po9比背刺仔搞

個間唔掂 長沙灣政府合署（西九）對面個間正

狗都死左 算啦

梅係咪已經去左?

不見不散

有幾正？

黑b都去左

謝雲奴

我方便

感情既野你識條春咩

唔想知 唔好講

起碼新過大過其餘個三間

Tgtgtgtg搵人開

想見佢

U開

U去?

去

Me唔是搞手type

我都去

身邊好多軌朋友

想去留TG

今晚要佢地抬唔起頭

心計

真阿藍都去baku睇
你唔係唔出黎睇呀嘩

入谷未

估唔到堂堂車狗
都要玩埋哂呢d 心戰on9野
明眼人一定就知成班做緊戲

希望贏到

kante一定出得 入面無不和

收啦
你有邊條女唔係

之前有啲女冇波

橙

無波都可以玩腳

會長成日係公海抽焦土派水...唔係抽左建制先

屌那星一落街就見到有人著轟波3 要輸了

愛狗躝未

手賤睇咗gdp

你睇中國定美國個gdp?

中國
保八

同一個地鐵站有3條友著阿狗波衫

有咩vpn推薦

(冇圖全字) FANZA Adult Award 賽果分析

咪起底thx

你係唔係出黎睇波?

聽日就冇人著架啦

聽日送都無人要

利記贏歐聯ar出黎慶祝

佢驚自爆驚到死
仲點敢出黎見你地

佢比你jer到死

上網驚姐
真人唔驚

有無車FANS CLUB睇波圑 亞仙奴不了

係咪約時間隻抽

叫NBen放針插吉佢地

約埋軌一齊睇波好 夠熱鬧

唔想見到轟狗喊

睇到半場走撚左都唔知收唔收佢錢好

NBEN傻閪黎

隔住個MON都感覺到

有無將軍澳手足

藍田手足

藍c都出聲撐啦 卡so 牛奶仔 仲有邊個前球員開腔撐

今晚

想像唔到今晚輸 會有幾崩潰

原來今晚無xhaka

法比撐邊隊

想問大家
如果屋企本身有NOW
但冇join星級
今晚有咩方法可以睇？

阿奴勿自信
已經賴過好多次野

係咪用vpn 上 bein sports youtube 有直播

有無沙田手足

?????

A cole, cesc : all chelsealondon is blue

輸左愛狗好即刻躝

即刻躝

半場好躝

好多呀

半場應該輸2:0

永續

未開波就躝定先

你地想去邊睇

我呀

入tg傾

我床都懶得落你地出街睇唔怕攰咩

gogogoooooo

自己慶祝無癮

珍

幫車狗慶祝

等睇你地男人老狗係條街啜泣

出斜恩未驚過
決賽實奶蕉

車狗希古恩BB,包皮

當年結束9年無冠 真係好多手足係bar 眼濕濕

想跳船了 聽朝老鼠又黎爆閘

落後兩球個個屌晒老母
哭波喪啦

屌果埸一開波輸0：2真係以為玩撚完
好在卡叔半埸前入球靚罰球

諗緊陣間落街食飯着主場定作客好
有冇風聲講今晚場波阿狗會着邊件衫踢

應該主場啦 又唔撞色

山陽狗 弱智

仲有成班19000一齊入嚟慶祝我哋下季陪佢哋踢歐霸

危險夏薩特

希望包皮改返名燈燈佢

=.= 咁米81係哮下體狗牙

佢熱狗

係

唔訓既你 依家做緊咩野？

咁陣間著作客去食飯
贏咗聽日著主場出街

陣間睇完敏敏就訓覺了

on9仔

個個話出唔撚出聲

笑死

聽日請左假

聽朝要in intern豬波眼光光

過左今晚愛蛇歷史地位正式高過老野

on9

兩個歐賽亞軍>一個歐賽冠軍

好似係

換獎品 2個亞軍可以換1個冠軍

你咁多車區手足

岩岩入左group

圖片報：馬里奧葛斯 還未和多蒙特續約，引發了阿仙奴的興趣。這位26歲德國中場和多蒙特的合同只剩一年，且續約談判不順，阿仙奴正考慮下手。

爺爺歐聯決賽果陣未出世？

又簽多仔棄將

原來而家先26碎

又簽黎做文員

呢條友多仔轉去拜仁敗走返多仔咁多年
都係26歲

btw我地用呢類前鋒未work過

前鋒

有! 2000年入過決賽
不過互射12碼輸左比加拉塔沙雷

假九黎

佢好似打到假9
德國世界盃功臣

咪踢我出group 我系david

加時咪換佢出黎後上入波

扮轟狗

笑到 假膠

牙域

收到風今晚基奧特會做爺爺間碟

基佬收到暗號會幫手角球頂入自己籠

車冠軍得返1.58 要買就快

老婆清

凝住呢個post名經過今晚會比人bin到仆街

係咪呢個POST名 輸左都比人BIN架啦
有西分別咩

有冇人仲未接受到阿狗又打歐霸？

今晚撐車既有熱 曼聯 利

接受緊

關利咩事

邊個會想阿踢歐聯

不嬲都接受咗

愛sir愛歐霸

好能驚牙屌

我哋攞咗 利可以笑獌狗喎

阿贏有得笑鳩獌狗

係囉阿利唔係同盟一週架咩？
阿迷3日後北上會師利市

下季係咪多隊鈕卡素爭前4

咁死啦 利=亞軍

轟咁多壞消息都仲有1.59倍 睇黎亞仙奴無啦無啦

Arsenal and Tottenham are two of multiple Premier League clubs interested in signing Napoli's Amadou Diawara (DM, 21) this summer. Diawara, capped 3 times for Guinea, is valued at €20m.
[@mattinodinapoli] #AFC

阿軍=the north kingdom
利軍=targaran army
車軍=night king 大軍
熱狗=lanister kingslanding

轟都有件間諜 無間道

Who is our arya？

伊禾比最有主角格

Ramsey

ramsey=ramsey bolton

腳傷，佢係 bran

有冇人驚豬sir多過世三 頂撚死

20m真定假

岩岩係未來身番黎
車嬴2:1

多個0啦

意假垃圾

理性分析
1.輸就一定 點會剩係輸一球
2.拿羊實miss chance 邊破到蛋

所以應該輸5:0

阿狗個TWITTER會唔會搵爺爺拍段片

【Now Sports-體育】周三歐霸盃決賽上演英超內訌，阿仙奴將大戰車路士，亦是隊史第7次殺入歐洲賽終極之戰，但對上6次卻錄得4亞2冠，回憶總是薄荷味，今能驅走厄運嗎？

艾馬利指阿仙奴會成為世界最佳之一

阿仙奴繼2000年踢歐洲足協盃決賽及2006年歐聯決賽之後，再次在歐洲賽決賽亮相，艾馬利看好球隊有力成為世上最佳球隊之一。

阿仙奴將在歐霸盃決賽對車路士，如果贏波將令艾馬利首個球季變得圓滿，艾馬利也期待為阿仙奴帶來獎盃，並以雲格的班底為基礎令球隊更上一層樓。

艾馬利說：「我想幫助阿仙奴取得好成績，歐洲賽冠軍是其一。阿仙奴在過去、現在及未來都可以成為世上最好的前10名，我想幫球隊達到這個成就。」（）

手足你燈足幾日，唔攰？

聽朝就5亞2冠

上半場轟2:0
下半場3:0收夠醜啦

搵JJ 又搵CCC拍片G持

燈多8粒鐘
Is ok

Bonnie

今晚贏到表演神駒式打飛機

kante係咪出唔到

張背景圖幾時架

太多利好消息

你唔係覺得亞仙奴會贏呀？

引人買阿仙奴 馬會又贏

落樓下裸跑算啦

佢之前d旅行相

一街睇好就收皮，定律黎

講定先：細爆死全家！！！

咩日子去個天藍色

細梅死全族

有得睇夏神撚細爆

尾羊傷？

問佢囉人地出紀行

睇電視見到亞視撈極唔起xxxxxxxxxx就知今晚豬硬

黑氣石

池美麗

胖妹

會長

留名睇臭燒carry贏冠軍，亞視暗星冇得反

真果個好似冇過連登

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起五線暗星

漏左醉酒呀垃圾

WFC \/

如果今晚贏到仲反唔反愛

食飯時間播池美麗出浴
愛回家啲編劇係咪傻撚咗
啱啱睇到呢幕嚇到我
Bonnie同池美麗，盲嘅都識揀啦

有無人係去左巴庫睇

美麗

燈神去左

有幾個手足去左

肥妹都啱

希望佢係坐車區

交俾你 我要bonnie得啦

Just heard Kante is 'definitely out'. Interesting to see if he makes the bench but Chelsea won't want to risk his long term fitness.
[@NizaarKinsella]

我係要美麗

的bonnie

好似食炸強rip左

如果去左既巴打不如貼下相想睇下

呢到咁多肥仔

睇個款都係睇唔成

敏敏

G

識玩

gllm

禾老婆

睇波團

g約

而家先收工

其實bonnie都好豬

我去架

出邊班紅衛兵好恐怖

陣間達哥開台...

rip

今次達狗撐唔落喇

肥仔先唔食肥妹牙
食開肥妹都係排骨4球同this kiss

你女朋友乜身型？

咁達哥出左名之後又真係好少講d踩界野

又點會
我同韋拉一定會出

100磅都無/岩岩好

由劉似達聽起
而家真係不知所謂

紅衛兵逼人表態今日先見人逼高海寧表態

Ching 尾機

小昭

你屌佢個陣驚唔驚佢散

屌，好撚大機會打5後出走場狗

仲要上格床怕張床散

我估
papa k6 monreal
Amn xhaka tor kola
Ozil
Auba laca

你點解要碌架床

其他都冇爭議啦
但我估愛狗會出走場狗＞夢遺

屌 唔好出細梅就得 我屌爆佢

下面書枱放電腦

間房好細？

等睇俾世三SM

依家係咪未book到位

放左好多模型

我裝哂入細書櫃，要再搬都唔知點算

入牆*

多到爆左2隻櫃

呢個最已陣

今晚有無網上link唔疾既
要比場錢都得

照出間諜？

劉健明好似好人
其實佢係壞人

想睇

我想做返好人

同個官講

mg 高達3x隻
macross 超合金都4-5隻(有一隻重甲,幾隻輕甲)
metal build又10隻
robot魂 code geass齊唔多齊哂set
仲有D robot魂高達
仲有D shf 合金咁

邊個知呀

今晚係咪youtube beinsports 有得播

陳永仁好鬼慘 比人害 死左...

唔知呀唔知呀唔想知呀

我係達哥就唔撚理啦
你估班紅衛兵真係想聽達哥講送中咩

驚會block ip

好撚毒

屌，買左now e pass添！

咪當買個廣東話旁述

真窮毒牙

好能貴

大是大非表態好合理姐
不過而家達狗咁商業化,邊敢講
又成日講埋D蝗語
打機又用簡體字

算啦達狗

比我都唔表達啦
你自己覺得唔影響自己份工=/=唔影響到佢

更何況好明顯大部份都係搞事
真係陪你癲咩

反正表同唔表都會照睇佢
今次搞事咪又係果2件

屌你老母今晚邊個唔出黎太子邊個就係鬼

睇完去邊係街訓？

Lockeroom Dining
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 旺角砵蘭街215號朗晴坊8樓
電話: 52700008

阿記主題餐廳

之前有個post 有好多古或仔講足球gif ,其中有個係黃毓民屌愛sir gif

想揾返條link

阿狗搵曬啲球員/前球員拍片 以為自己贏硬牙

邊位手足開舖都唔出聲

互射完十二碼夠鐘第二日食早餐再蒲過啦
訓乜柒呀 我地需要慶祝
唔學得車仔輸波早抖訓教

利申： 訓足精神睇炒車

閪dee開架嘛，出撚晒名波衫界同阿狗球迷會小氣撚

who

Sleep is for Chelsea

??

佢本身好似做廚? 應該有料到嘅

今晚死硬啦

卡路爾 ，阿祖安，拿斯利離開西咸

拿斯利回家吧

屌你老母2&b練波都屙尿射球

3個簽黎打後備岩哂

點解成日拍到埃及狗練波幾勁

愛蛇個樣

eddie asc狗黎

其實細梅打防中好好用
留返佢打防中please

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

達哥玩total war

唔識佢幾多歲左右

拿斯尼咁快走？去左無耐喳喎

法國佬驚咁典

愈夜愈多 前球員拍片 留言
爺爺種樹

又咪豬

訓陣先

大結局左啦

40左右掛，淨係知佢做左好多年酒店西廚同好多阿狗珍藏

阿狗個group話唔比講阿狗以外野，但佢自己宣傳間餐廳/之前做野既酒店就得，人地開個波衫團購就要先經佢批准

波衫group就之前有幾個廢老日日post自拍，佢就因為同d人 fd扮睇唔到，然後有人提出就話攰唔想再做admin, 到有巴打起左個新group, 佢地班人就派人入去拎到admin權限再close左個group逼人返去，舊group果度呀閪dee又死返出黎繼續做admin

用黎直播應該好悶

爺爺拍番條打氣ok?

聽講淨係對阿狗果場踢得好

吊牙唔係琴晚hand機咩
定前晚

我無睇見佢琴日出左爆機post

仲有人睇達狗？

又幾好笑!

牛奶都打氣了

archie wilshere

背水一戰

一輸既話成季就白費

咪又系輸

咸左

點能樣牙你又=,="

仆街訓唔著

係咪3：00開波

=.=畢業了 88

sleep = weak

仆街聽朝9點見客

越多人祝福感到越不安

希望不用捱夜睇西波

個客有冇人性架

有無人係baku

個客獌狗嚟

今晚全力支持阿

問佢今季攞左咩冠

pass then ok=.=頹做終於讀完123cred

最佳草皮獎

渣ga =,="

六九！有機會拿唔到不反對通知書

Sleep is for the weak

死前祝福

幾時到你

rich

幫我同愛sir講躝未

愛蛇害垃圾鈀好了 唔好害阿記

如果愛狗贏 唔反三日

同老婆狗相認未

直踩咪得

而家逃犯條例擺明係要過
無論有冇地位既人出黎反對
都係話佢地唔清楚條例/比坊間言論誤導左
話政治犯唔計之類
大陸就講明,無論咩人 犯左中國既法,就可以拉佢上去

咁你反定了

唔知今晚爺爺去唔去？

大劉都縮撚左證明過硬

差在未講明全世界人同各國政府都係on9

我都可能直踩

唔是同摩佬講波咩？

大劉縮係因為正苦會修訂到唔會引渡佢姐咁都唔再關佢事既時候緊係縮

會唔會打架

今晚邊個派膠真係要死全家

屌那星豬sir勁撚到

政府都信
估唔到大劉會縮
如果淨係講TVB新聞,真係會覺得條例冇乜野
只係補返現有漏洞

1-0 Giroud

大劉＝商界＝本地富豪有得傾

隊中咁少人有大賽經驗
實會派膠
呢班人無啦啦都會自爆架啦

Tvb新聞就算撚數啦

應該有國安既人同佢傾計😏

今晚cg 3球own goal 完場直接入車更衣室

車路士叻準

出都唔知有冇得出
愛狗冇答實出唔出佢

半場過轟狗更衣室簽約

當初願意10m賤賣過嚟就係為咗呢日

好勁，頭寒了

歐聯先係，佢簽約個陣話明唔講阿狗

去現場提場

今晚沙卡定拖仔會做爆旋陀螺

今晚等睇哭喪狗

無xhaka

大細爆

post名咁搶口

做乜冇

自膠

好拎緊張

咪撚出廢（細）爆

訓陣先!

中後場大賽經驗好豐富喎

今晚viutv有直播？

有重播

伊朗船單野唔知點

派膠方面？

真中立球迷

車仔球迷識條春咩

我都係中立

cc台仲有人對住大紀元打飛機

你100%車狗

真？幾點？

阿仙奴！亞軍！

仍是垃圾沒冠奪

施治歐聯歐霸拎過晒
隊長歐國盃世界盃經驗
好多都打過大賽

個topic 足夠輸3粒

亞仙奴！亞軍！

6:0

細梅 ozil 世界杯冠軍

亞腥奴 !

細梅算9數
跟隊去，無乜點出

亞軍下年有無歐聯踢？

對上一次歐洲賽決賽
仲讀緊中學 夜晚開atv 睇
之後訓唔著
希望今晚加油

Facebook po左條打氣片 好拎多人

升中二了
而家做左幾年野了

艾蒙尼亞

牛奶

Arsenal are targeting the signing of RB Leipzig centre-back Dayot Upamecano, according to a source close to the club & while no official bid has been made, the Bundesliga side have been made aware of Arsenal’s interest. [ESPN, @honigstein]

佢個仔

後備料
古利個球入左咪算囉

應該同你差唔多大

末代CE

Aaron @AaronGfootball

Arrived in Baku.
Locals asking for £50 for a 4 minute car journey.
Hotels don’t exist.
5MB of data is £36.
No sign of mkhitaryan anywhere.

cls

今晚有無YouTube channel 直播
上年歐聯決賽有直播

如果個場贏左
阿狗會變成點

我有啲confused

我好似08ce

睇到幾耐

當年大二

上年好似直播晒成場

考緊AL都追哂八強四強

純粹

係 好狗 但搭地鐵唔駛錢

呢到咁多三四十既CHING

在下午，該客服中心視察時見到有10多名用戶正在等候，部分人要站出門外。林先生指，其華為手機昨晚(28日)充電時忽然「白晒畫面」，故今日前來維修手機，但兩小時後取回已維修手機，內藏的資料及相片「無晒」，憤指會追究，並說「以後都唔會再用華為！」

你既問題就係太過有自信
有無ching去官方個到睇波？

阿狗搵咁多前阿狗拍片加油

1001

睇得出

遺言 not our day, next time good luck, well play and see u again UEL

捉晒佢地D 屋企人
迫佢地拍片支持阿狗

同年

一定無

1001 愛狗躝未

係呀